有無人覺得呢個女仔笑得好靚

利伸，fb啲片見到

覺

哦，我識佢，佢講嘢好低B

佢笑你哋班傻仔

我諗佢靚d

睇啲片見佢笑，好有戀愛嘅感覺

利伸，A2

dllm

大陸女 整容樣

( Show Blocked User - 不加思索畢加索 )

女仔笑得靚真係加好多分

希望第時個朋友係咁